---
title: Nothing But Water - 15
locale: fr
---
import GridColumns, { Column } from '../../../components/GridColumns'
import { NothingButWaterFontBig } from '../../../views/indexPage.style.js'

<GridColumns>
  <Column start="1">
    <NothingButWaterFontBig>
      <p>
        Depuis que les médecins ont posé une valve mécanique dans le corps de ma sœur, les battements de son cœur ressemblent au tic-tac d’une montre. (Je l’entends quand je m’assieds à côté d’elle.)
      </p>
    </NothingButWaterFontBig>
  </Column>
</GridColumns>
